/* 
  Localizable.strings
  Deaf Communicate

  Created by Alex Demerjian on 7/1/22.
  
*/
"Use Microphone Button Tip Title" = "마이크를 사용하여 받아쓰기";
"Use Microphone Button Tip Text" = "시작하려면 마이크 버튼을 탭한 다음 말을 시작하세요. 완료되면 마이크 버튼을 다시 탭하세요.";
"Use Keyboard Tip Title" = "텍스트 입력 또는 편집";
"Use Keyboard Tip Text" = "회색 영역을 탭하여 텍스트를 입력하거나 편집할 수 있습니다.";
"Copy Button" = "복사";
"Share Button" = "공유하다";
"Save To History Button" = "기록에 저장";
"Delete Button" = "삭제하다";
"Text Copied Notification" = "텍스트 복사됨";
"Text History View Instructions" = "아래 텍스트를 탭하면 다시 표시됩니다.";
"Text History View Title" = "텍스트 기록";
"No Text History Alert Title" = "텍스트 기록 없음";
"No Text History Alert Message" = "아직 저장된 텍스트가 없습니다.";
"Delete Text History Alert Title" = "텍스트 기록을 삭제하시겠습니까?";
"Delete Text History Alert Message" = "이렇게 하면 이전에 받아쓰고 입력한 텍스트가 모두 삭제됩니다.";
"Settings View Title" = "설정";
"Settings Text Auto Scroll" = "텍스트 자동 스크롤";
"Settings Text One" = "텍스트 크기";
"Settings Text Two" = "설정 재설정";
"Settings Text Style One" = "텍스트 스타일";
"Settings Text Style Two" = "텍스트 미리보기";
"Settings Text Color One" = "텍스트 색상";
"Settings Text Color Two" = "사용자 정의 색상";
"Feedback View Title" = "피드백";
"Feedback Text One" = "요청이나 질문이 있으십니까?";
"Feedback Text Two" = "alexander.demerjian@outlook.com 에게 보내주십시오.";
"Privacy Policy Text One" = "이 앱을 사용하면 Deaf Communicate의 개인 정보 보호 정책에 동의하는 것입니다.";
"Privacy Policy Text Two" = "개인정보 보호정책 보기";
"Support Text One" = "문제가있다?";
"Support Text Two" = "Deaf Communicate 지원 문서 방문";

